研究左套賭波程式 依幾日命中大大提升

好耐冇見
深潛係因為掛住研究程式
而家終於有啲成果

入黎睇睇

講明先 絕不賣抖

0% -> 1%
無限量提升

咁又未試過0

賭咁耐仲未破產就知你有料

人有三衰六旺

反手命中大大提升

自己攞黎
佢心地咁差一定唔係好人

浸咗屎坑先復出啦

往事嘅野抺左佢啦！

比幾場超重心我試下唔提

霉西哥！

今晚啲波唔好重注
過下癮細玩就好

是咪kc 哥d fd

邊個

西清上連登賣廣告

唔賣啦
之前都係幫朋友

想問下 洛達咸 盤 姐係咩意思 新手睇唔明

Google 下亞洲讓球盤

Thanks!!

讓球

推！

霉巴我好掛住你啊！

霉西打算幾時再敗走?

要敗走未輪到我啦

馬會殺手

頭浸屎坑阿西清

抽獎！

屌你老母刀仔

西清我愛你

霉西哥 點樣串先最好計 今日D飛

其實個刀仔係邊個黎

幾時食雞煲

唔好串！財不急入門
慢慢黎 搵一場最有信心嘅推

所謂嘅大蛇

...

收到

咁邊場最有信心？

西清我知你真人邊個喔

？

唔好爆

Lm

霉巴

2018都嚟緊都仲有人信,香港人真係好好呃

我可以呃到人啲咩

我正數

霉ching 好耐無見啦

kc 哥d friend！自己賺夠，而家幫下大家，幫大家發達，做人做狗自己決定

屌你老母呀！對乜撚野家呀！場場中使撚賭呀柒頭！屌柒你個撚樣死前床上痛苦十年！掛尿袋插胃喉！

浸屎坑未

邊個kc哥呀

Pish!

咩係反手

唔知

中秋快樂！

推

想知正花係點

-5800
戒完賭準備反cup

樓主每注買幾多倒？波

佢傻嘅 唔洗理

好！堅持信念！

平時就$300-500一注
真係好有信心/有feel就$800-1500不等
以上講緊都係單頭推咁計

樓主你話藍卡係贏咗幾錢倒？

我forward另外果位大sir果啲說話架炸
未有咁勁本事拎藍卡

馬水唔係我出
係授權比另一位專玩開馬仔嘅朋友

佢啲心水都唔錯 可以參考下 當然啦我本人就主攻足球

馬點買
未買過馬

但佢啲料要收錢

買左烏拉圭

星係重心

支持！
南美波今晚再度

加油！

推到浸屎坑

Jumped

We go again!

馬會優越卡冇藍卡架喎
紅銀金黑
定係你講緊馬會會員卡

唔好咁 你搵我一蚊都唔收

西哥 想問下 +1 / 盤 分別係咩？

盤就穩陣啲
萬一果場出左事 都可能只係輸一半

+1就直接啲 輸左就冇哂錢收 自己衡量

咁如果要買 姐係買咩？
讓球主客和？ 主/客勝？

讓主客和

汁粒未

冇藍？啫係佢吹水？

你個野壞左呀
琴日入
今日輸左2000啦已經

冷靜 今晚先係主菜

支持巴打，買樓靠你

廢撚到

支持，我琴日開始，唔買盤，其他全部跟一百，贏

還

ALL IN 埋你個奧地利+0.5

加油

係咪要中哂先冇人反

十二點有？

唔啦日本波唔熟

幾時有重心all in料

你強項英超呢個星期都無喎
同埋今次仲係唔係奬門人先

下埸幾點

所以依排玩得好小心
依啲國際賽西波稍不留神就出事

從來冇100%中硬
出得嘅都係思考過諗過哂

未度 再訓多陣先

屌你老母臭西

浸屎坑未

跟

我都跟過西清贏過幾千

和氣生財！

一齊去

樓主出既料 只跟英超

依幾日冇英超但啲成績都可以接受掛

比馬
下輪幾時

有冇吹水group ?

暫時未有
係到傾住先啦

度下英甲乙先

想識啲志同道合既人，吹下水

推一

冇啦
唔出啲西波
今晚只出有啲把握嘅心水

西清啲馬水點睇 有次序之分？
*係重心？

foward msg話最後一星期，仲以為以後冇tips添

樓主好勁

忍多幾日主流聯賽就返黎

血

汁

又無幾千
仆你個街

頭場推身家

浸完屎坑好走

霉西歸位

對唔住咁多位

你好